發覺摩狗好撚重心計 xx(

屌你老母 摩狗又搞串鏝個party
係人都知英超鏝實拎硬
搞到人地唔係嬴波奪冠
到時鏝乜都野mood都唔夠而家呢下高

第2，下場西布朗對痢，又幫西布朗打起隊波黎撚利狗

第3，盡量幫西布朗護級 比左保貴3分，下季又多隻私家雞用

第4，幫英超增加護級競爭性同觀賞性，未到最後一刻都唔知邊隊降

不過

獌狗輸比榜尾 而家唔笑 唔通拜山先笑咩

打埋排球都輸波

好靚嘅扣殺

摩狗計好曬架
唔想嬴 咩都出盡曬

上場對鏝明明用手解圍都冇吹
點解呢下會俾牌？擺明黑哨？

兩隻獌 嬲嬲豬 比左負皮

條數計到好盡 DADDY

好撚重心計